只要大家繼續討論8000蚊，令普羅大眾建立期望，就唔到佢唔派

到時如果佢真係唔派8000蚊，啲中立犬儒藍絲港豬一定全部造反
有咗心理期望先至話唔派，啲人眼中仲痛苦過交8000蚊稅
而且派8000啲人會覺得係應分，甚至將功勞歸功於示威者、葉劉，但就唔會多謝林鄭月娥...除非你話派夠10000，啲人先至會覺得感恩

真係派10000
吹撚脹